無線啲股票節目女主持好似好想爭取機會表現自己咁

講野仲多過個嘉賓，雖然大家都係鳩吹，但好似好渴望做女強人咁，定係想嫁到個有錢佬，睇住佢好認真討論股票嗰個樣，好技術性咁，個感覺好淫賤

成班中女
照下個死人鏡先啦妝都唔識化